最恐懼的生日驚魂，來自香港的恐怖遊戲《牛一》

《牛一》是一款解謎敘事類的遊戲，劇情描述女主角在生日時被男友綁架並軟禁在密室，玩家必須在房間裡找尋逃脫的線索，遊戲設計參考了很多港產鬼片和的駭人聽聞的真實案件，開發者也分享是受到赤燭《返校》的啟發，才開始嘗試創作具香港本土特色的遊戲。

屌 字太多唔撚Copy啦
第一眼睇落去 好撚似還願
希望唔好爛尾

九龍城寨 又加一分
所以話香港點可以無咗九龍城寨

支持

其實好吸引會買實體碟嚟玩

動漫節見到已經覺得吸引

之前都見到 支持